【回帶】黑警在警察老屈襲警實錄

謝柏齊案

「到了長沙灣警署，33940給我解下手扣，並把我帶到其中一個房間內……33940說要搜我身，我問他怎樣搜，他說不是要脫光，但要搜清楚我身上所有物件，有沒有攻擊性的東西會傷害自己和其他人。我左手從衣袋裏拿出電話，說要先記下警員的編號，和要先找律師。33940隨即撲前搶我的電話，我左手緊握電話，放在屁股後面，33940隨即高聲大叫「你襲警」，同時拉起他的右拳，打到我的左胸上。我說，你咁都得？我胸口痛彎下了腰，然後我被推倒在地。我當時發現9004站在我的左手邊，倚在桌上。我對他說，你們警方竟然可以這樣屈人。他沒有說什麼。33940隨即拉起他的腳踢我的小腿，他用右腳踢完後用左腳再踢。大約踢了五下左右，一面踢一面大叫『你襲警』。

「警員14448進來，吩咐33940離開房間，說換另一位警員替我搜身。我向14448說給警員毆打，並被屈襲警，我說有冇搞錯，呢度係大陸黎既咩。他說如果呢度係大陸就唔係咁樣.......」